一人一件最爽/治療既野

今日外耳炎去睇耳鼻喉專科
睇住佢用個內窺鏡幫我夾舊耳屎出黎
成大舊黃黃地夾出黎
差唔多半塊手指甲咁大

扑嘢